（長文）一人一個返工柒到無眼睇嘅事

是咁的，細路係一名Sales仔，咁平時返工同事之間都會用walkie作為對話用途，如果要去廁所或者食煙，通常都會放低個walkie嘅。
話說今日店長用緊個walkie戴埋耳機出左去食煙（平時同事都唔會戴），我又on99睇唔到佢隻耳仔多左舊野 ，咁正路都以為佢無攞到個walkie出去，就打算用自己部手機播歌，因為佢平時都會播英文歌嘅，咁聽得多就會自自然然聽返中文歌，係我轉左歌嘅時候仲要懶係醒咁用walkie問啲同事，我啲歌係咪好聽過佢好多呢！仲要唱埋首歌出泥！誰不知店長一直都聽緊walkie，返到入泥嘅時候望住我冇講野。全場靜撚晒
過左一陣，佢就同我講
店長：
我：
：喂，轉歌啦，啲歌好難聽啊。
：喔，好啊。
：啲歌咁難聽，一定係你播緊啦。
：
我即刻意識到佢頭先係聽到我講野，我當時柒撚到無地自容，成班同事笑撚到仆曬地。
放工走個時店長仲要用一個意味深長嘅笑容望住我 ，我係咪夠鐘辭職啦
同事勿相認

屌諗住放工去買個m記食，忘記我今日發生過嘅事，點知買完外賣行行下成個汽水袋爛撚左，成個餐最重要嘅汽水無撚左，就等於食豆腐火腩飯，無左豆腐，仲點稱得上做男人嘅浪漫啊 ，咁我仲食泥做咩啊！！！